# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardpro​​ject.net"
msgstr "http://orchardpro​​ject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "The packaging module enables packaging modules using the OPC format."
msgstr "封装模块可以使用OPC 格式进行封装。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "PackagingServices.Name"
msgid "Packaging Services"
msgstr "封装服务"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "PackagingServices.Description"
msgid "Core services for packaging using the OPC format."
msgstr "使用OPC 格式进行核心服务封装。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "PackagingServices.Category"
msgid "Packaging"
msgstr "封装"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Name"
msgid "Gallery"
msgstr "展厅"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Description"
msgid "Module gallery management."
msgstr "展厅管理模块。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Category"
msgid "Packaging"
msgstr "封装"

#: Orchard.Packaging.AdminMenu
#| msgid "Gallery"
msgid "Gallery"
msgstr "展厅"

#: Orchard.Packaging.AdminMenu
#| msgid "Modules"
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: Orchard.Packaging.AdminMenu
#| msgid "Themes"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands
#| msgid "Module or Theme \"{0}\" does not exist in this Orchard installation."
msgid "Module or Theme \"{0}\" does not exist in this Orchard installation."
msgstr "模块或主题\"{0}\" 不存在于这个Orchard 安装。"

#: Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands
#| msgid "Package \"{0}\" successfully created"
msgid "Package \"{0}\" successfully created"
msgstr "封装 \"{0}\" 成功建立"

#: Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands
#| msgid "Could not install the package: {0}"
msgid "Could not install the package: {0}"
msgstr "无法安装封装: {0}"

#: Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands
#| msgid "Could not unintall the package: {0}"
msgid "Could not unintall the package: {0}"
msgstr "无法移除封装: {0}"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to list sources"
msgid "Not authorized to list sources"
msgstr "没有权限列举来源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to remove sources"
msgid "Not authorized to remove sources"
msgstr "没有权限移除来源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The feed has been removed successfully."
msgid "The feed has been removed successfully."
msgstr "来源已成功移除。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to add sources"
msgid "Not authorized to add sources"
msgstr "没有权限新增来源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The Url is not valid"
msgid "The Url is not valid"
msgstr "无效的 Url"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Url is required"
msgid "Url is required"
msgstr "Url 是必填项目"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The feed has no title."
msgid "The feed has no title."
msgstr "来源没有标题。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The url of the feed or its content is not valid."
msgid "The url of the feed or its content is not valid."
msgstr "来源网址或内容是无效的。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The feed has been added successfully."
msgid "The feed has been added successfully."
msgstr "来源加入成功。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Adding feed failed: {0}"
msgid "Adding feed failed: {0}"
msgstr "新增来源失败: {0}"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Error loading extensions from gallery source '{0}'. {1}."
msgid "Error loading extensions from gallery source '{0}'. {1}."
msgstr "展厅扩充来源载入失败'{0}'。{1}。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to add themes"
msgid "Not authorized to add themes"
msgstr "没有权限新增主题"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to remove themes"
msgid "Not authorized to remove themes"
msgstr "没有权限移除主题"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to add modules"
msgid "Not authorized to add modules"
msgstr "没有权限新增模块"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to install packages"
msgid "Not authorized to install packages"
msgstr "没有权限安装封装"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Select a file to upload."
msgid "Select a file to upload."
msgstr "选择上传的附件。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to uninstall packages"
msgid "Not authorized to uninstall packages"
msgstr "没有权限移除封装"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Uninstalled package \"{0}\""
msgid "Uninstalled package \"{0}\""
msgstr "移除封装 \"{0}\""

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Uninstall failed: {0}"
msgid "Uninstall failed: {0}"
msgstr "移除失败: {0}"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "The specified package could not be found, id:{0} version:{1}"
msgid "The specified package could not be found, id:{0} version:{1}"
msgstr "指定的封装找不到， ID:{0} 版本:{1}"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "No version"
msgid "No version"
msgstr "没有版本号"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Package not found: {0}"
msgid "Package not found: {0}"
msgstr "未发现封装: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml
#| msgid "Add a Feed"
msgid "Add a Feed"
msgstr "新增来源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml
#| msgid "Feed Url"
msgid "Feed Url"
msgstr "来源网址"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml
#| msgid "Add Feed"
msgid "Add Feed"
msgstr "新增来源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Feed:"
msgid "Feed:"
msgstr "来源:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Apply"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Version: {0}"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Install"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid " | "
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Download"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "(No description"
msgid "(No description"
msgstr "(无说明"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Last Updated: {0}"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "最近更新: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Author: {0}"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Website: "
msgid "Website: "
msgstr "网站:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Add Feed"
msgid "Add Feed"
msgstr "新增来源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "This is a table of the gallery feeds in your application"
msgid "This is a table of the gallery feeds in your application"
msgstr "在您的应用中这张表格是展厅的来源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Url"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Apply"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Version: {0}"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Install"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid " | "
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Download"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "(No description"
msgid "(No description"
msgstr "(没有说明"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Last Updated: {0}"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "最近更新: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Author: {0}"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Website: "
msgid "Website: "
msgstr "网站:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml
#| msgid "Module Package"
msgid "Module Package"
msgstr "模块封装"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml
#| msgid "Install"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml
#| msgid "Theme Package"
msgid "Theme Package"
msgstr "主题封装"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml
#| msgid "Install"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Packaging"
msgstr "封装"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to list modules"
msgid "Not authorized to list modules"
msgstr "没有权限列举模块"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to list themes"
msgid "Not authorized to list themes"
msgstr "没有权限列举主题"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Package uploading and installation failed."
msgid "Package uploading and installation failed."
msgstr "封装上传及安装失败。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Updates.Name"
msgid "Package Updates"
msgstr "封装更新"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Updates.Description"
msgid "Manages updates for packages."
msgstr "管理更新封装。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Updates.Category"
msgid "Packaging"
msgstr "封装"

#: Orchard.Packaging.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates
#| msgid "Updates"
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates
#| msgid "Updates ({0})"
msgid "Updates ({0})"
msgstr "更新 ({0})"

#: Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates
#| msgid "Modules"
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates
#| msgid "Themes"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController
#| msgid "Not authorized to add sources"
msgid "Not authorized to add sources"
msgstr "没有权限新增来源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController
#| msgid "No Gallery feed configured"
msgid "No Gallery feed configured"
msgstr "无展厅来源设定"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController
#| msgid "Package retrieve error: {0}"
msgid "Package retrieve error: {0}"
msgstr "封装检索错误: {0}"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to add sources"
msgid "Not authorized to add sources"
msgstr "没有权限新增来源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "The theme has been successfully installed. It can be enabled in the \"Themes\" page accessible from the menu."
msgid "The theme has been successfully installed. It can be enabled in the \"Themes\" page accessible from the menu."
msgstr "该主题已成功安装。可以在\"主题\" 页面中启用它。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "The module has been successfully installed."
msgid "The module has been successfully installed."
msgstr "模块已安装成功。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Package installation failed."
msgid "Package installation failed."
msgstr "封装安装失败。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Recipes contains {0} unsuported module installation steps."
msgid "Recipes contains {0} unsuported module installation steps."
msgstr "方法包含{0} 不支援的模块安装步骤。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Post installation steps failed with error: {0}"
msgid "Post installation steps failed with error: {0}"
msgstr "安装后的步骤失败，错误: {0}"

#: Orchard.Packaging.Events.ExtensionDisplayEventHandler
#| msgid "Version {0} is available (See <a href=\"{1}\">Updates</a>)."
msgid "Version {0} is available (See <a href=\"{1}\">Updates</a>)."
msgstr "可获得版本{0} (<a href=\"{1}\">更新</a>)。"

#: Orchard.Packaging.Services.FolderUpdater
#| msgid "Skipping file \"{0}\" because it is the same content as the source file"
msgid "Skipping file \"{0}\" because it is the same content as the source file"
msgstr "跳过附件\"{0}\"，因为它是同一个内容的资源文件"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Unable to backup existing local package directory."
msgid "Unable to backup existing local package directory."
msgstr "无法备份已存在的本地封装资料夹。"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Unable to un-install local package before updating."
msgid "Unable to un-install local package before updating."
msgstr "在更新前无法移除本地封装。"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Backup folder {0} has too many backups subfolder (limit is 1,000)"
msgid "Backup folder {0} has too many backups subfolder (limit is 1,000)"
msgstr "备份资料夹{0} 拥有过多的子资料夹(最多1,000)"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Successfully backed up local package to local folder \"{0}\""
msgid "Successfully backed up local package to local folder \"{0}\""
msgstr "成功备份本​​地封装到本地资料夹\"{0}\""

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Successfully un-installed local package {0}"
msgid "Successfully un-installed local package {0}"
msgstr "成功移除本地封装 {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Modules"
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "All feeds"
msgid "All feeds"
msgstr "所有来源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Sort by:"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依照:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Downloads"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Ratings"
msgid "Ratings"
msgstr "评分"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Alphanumeric"
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母及数字"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Search"
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Downloads: {0}"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下载: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Rating: "
msgid "Rating: "
msgstr "评分:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "评分: {0} 到 5 (总共 {1})。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Settings"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Gallery"
msgid "Gallery"
msgstr "展厅"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Themes"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Show"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "All feeds"
msgid "All feeds"
msgstr "所有来源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Sort by:"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依照:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Downloads"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Ratings"
msgid "Ratings"
msgstr "评分"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Alphanumeric"
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母及数字"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Search"
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Downloads: {0}"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下载: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Rating: "
msgid "Rating: "
msgstr "评分:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "评分: {0} 到 5 (总共 {1})。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "No themes available."
msgid "No themes available."
msgstr "没有可用的主题。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Modules"
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "No module updates available."
msgid "No module updates available."
msgstr "无模块​​可用的更新。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Version: {0}"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Install Latest"
msgid "Install Latest"
msgstr "安装最新"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid " | "
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Download"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "(No description"
msgid "(No description"
msgstr "(没有说明"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Last Updated: {0}"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "最后更新: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Author: {0}"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Downloads: {0}"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下载: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Website: "
msgid "Website: "
msgstr "网站:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Rating: "
msgid "Rating: "
msgstr "评分:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "评分: {0} 到 5 (总共 {1})。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Themes"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "No theme updates available."
msgid "No theme updates available."
msgstr "无可用的主题更新。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Version: {0}"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Install Latest"
msgid "Install Latest"
msgstr "安装最新"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid " | "
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Download"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "(No description"
msgid "(No description"
msgstr "(没有说明"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Last Updated: {0}"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "最后更新: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Author: {0}"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Downloads: {0}"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下载: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Website: "
msgid "Website: "
msgstr "网站:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Rating: "
msgid "Rating: "
msgstr "评分:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "评分: {0} 到 (总共 {1})。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml
#| msgid "Install a module from your computer"
msgid "Install a module from your computer"
msgstr "从您的电脑安装模块"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml
#| msgid "Install a theme from your computer"
msgid "Install a theme from your computer"
msgstr "从您的电脑安装主题"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml
#| msgid "{0} - {1} Details"
msgid "{0} - {1} Details"
msgstr "{0} - {1} 资料"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml
#| msgid "Pick the recipes you want to run"
msgid "Pick the recipes you want to run"
msgstr "选择您想要运行的方法"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml
#| msgid "Pick the features you want enabled"
msgid "Pick the features you want enabled"
msgstr "选择您想要启用的功能"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml
#| msgid "Ok"
msgid "Ok"
msgstr "OK​​"